中午係城門河跑步絲打

其實我同fd打賭
再遇翻你就俾個手勢你
雖然你西哂面 但你真係好pure好true

咪咁痴線啦

因為見到你係毒丁 所以我加速跑回家了

係呀 仲西埋面

小心報警拉左你 你咁樣衰

我屌你 生得樣衰 你估我想
拉埋我老豆老母得唔得

求下你 唔好呀 一濕身 我個肥仔波會現哂形

肥仔一跌落渠就連部單車都失去叫朋友過來救命換來一下被拒

仆街 濕撚哂 唉 屌 唔撚驚

原來你都係死肥閪 食屎啦

又係呢d尋人既on9仔
仲有我條女唔係你絲打，企開d

巴打 對唔住 我都係讚下你條女姐
我下次會企到母雷公咁遠